幾多人玩交友app係真係想認真拍拖？

唔想認真拍拖先down tinder玩
點知好多都話looking for serious relationship

咁有無認真apps

本來有條女好認真

有錢就認真點

但可能第二個better looking or rich, 佢真係即時消失了

識左個老婆結埋婚

grindr

我 我係傻仔

looking for serious relationship嘅女會搵SP

想搵個同樣都係玩玩下心態嘅人
唔想認真拍拖 又唔想hurt到其他人

你係度放低TG就會好多人ADD你嫁啦

咁我又想收窄年齡同睇下啲相先喎
如果外在條件接唔到都無謂浪費大家時間
雖然可能好多都係假相

我想架

想呀！

咁你等人搵你咪得囉

睇運氣🤨

sweetRixxx

啱呀 lm等tg

講明咪得

我想認真拍拖但無match過

人地搵我之後問人幾歲又問人拎相好無禮貌咁

我都會飛無樣嘅

我tinder bio講明左

咁冇問題啦

會少左好多人match
同埋match 到好多傾一兩日就斷左

我都想喺bio講明 但又驚識嘅人見到
你唔驚？

無擺正面樣同用假名

咁想casual match 嘅人真係少都無計

成日見到識既人
唔敢玩了

無正面相既skip

八個月只見過一個識嘅人

如果你bio正正常常既有咩好驚？

唔知好似好尷尬咁

見過兩 三個

呢個問題就好似你走入居酒屋問有冇蝦餃燒賣一樣 唔係冇嘅但要人哋肯整俾你食囉

我想認真架 但挽左三個apps一個禮拜一個like都冇

你揀utuber睇都prefer有樣

光明正大 放自己樣可信好多
無icon 人地覺得你一係假一係極樣衰

我就係一間無人覺得有蝦餃既居酒屋

發現隨心先有用，
多數情況下都係唔想拍拖就會拍咗拖。

我都覺得tinder好多男人好認真

啲人好唔掂

又唔係咁極端
適合咪更進一步
但唔洗太認真